師父零九救我！娛百狼人殺討論 (32)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

狼人殺偶像 陳零九、狼人殺男神 邱鋒澤
狼人殺女版零九 紀卜心

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《兵變》

《速食愛情》

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)

問米咁都有MVP

師父零九救我 - 高玩零九同鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
Ep1. 理解輪次遊戲重要性
Ep2. 注意在場玩家狀態
Ep3. 網殺面殺有不同，人設重要性
Ep4. 點解要擋刀？
Ep5. 預言家應該點玩？預言家查到金水都有收益
Ep6. 屠民 / 屠神？
Ep7. 仔細聽發言決定狼刀
Ep8. 女巫一定要救人？女巫應該點表水
Ep9. 神職應該點玩？
Ep10. 站邊預言家的選擇 分辨狼假跳預言家的BUG!?
Ep11. 跳身分的收益 身為平民也要努力排狼坑
Ep12. 預言家對跳該不該投外置位!?
Ep13. 床上覆盤 站在別人的角度去思考
Ep14. 以狼的視角為覆盤點! 如何觀察場上風向做正確判斷
Ep15. 娛百愛神身分跳的時機點
Ep16. 師父教你帶風向的時機點

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05
2019.09.06
2019.09.30
2019.10.24
2019.11.13 (冇上警)
2019.11.18
2019.11.19
2019.11.22
2019.11.25
2019.12.12
2020.01.08
2020.02.11
2020.02.12
2020.03.17
2020.03.19

等咗好耐都無人開post

幾時先會冇問米

垃圾問米

我都等咗好耐 謝謝你

nplm
屌你問米打劫完mvp 未

問米玩撚晒啦老闆就可以唔尊重遊戲規則可以搶mvp個個都要俾面佢

睇完今集真係又要召喚反米大將軍

人地發言佢做手勢246點都講唔通啦下下都無規則玩毛咩

老闆有特權可以唔洗跟規則

問米果然有料咁樣搶住比人吊保荳荳金水

以辰話問米廢話連篇嗰陣偉晉個樣
小辣椒

原來係為咗保上次荳荳跳女巫擋刀之恩
大家怪錯問米了

09小賴笑得開懷到

變返主持唔拎得MVP啦
雖然咁會保送埋09,鋒澤同偉晉入決賽。。。

佢哋成日玩點會唔知問米做狼啲表水完全係廢話

佢地真心一野顯露無遺

有啲懷疑佢地私底下會唔會笑問米廢

問米個仆街搶以辰mvp
comment屌鳩佢先

唔使私下,0995都笑過

問米做野洗唔洗你教？

Lm

佢廢已經係公認事實.

連登、ptt D風向同yt comment真係好唔同
支持大家多D去youtube屌問米
見到有香港人comment屌佢，竟然仲有人覆話唔好丟香港人架

今日問米搞到連平時唔理刀法嘅愷樂都走去堅持刀問米

Youtube好少人屌問米 反而好多人話佢勁

以辰其實都係偏觀察系
起碼叫做有包裝過去說服其他人
問米就咁過都拎到mvp 真係好on9

ptt都還好啦 台灣有冇D好似我地咁唔大力屌娛百繼續搵佢上狼殺

問米坐實最強玩家
一句過就贏你哋其他認真盤邏輯嘅人幾條街
不如下次直接頒個MVP俾問米啦，何必錄一集浪費幾十分鐘

PTT都成功將風向轉返去問米..
完全犯眾憎.

我幾時都話有問米 個貼就去快啲
佢令我地每一集都有想屌嘅位真係好唔容易.

大力屌又點問米係老闆佢鐘意集集上都得

問米+以辰+今次荳荳抄襲 想推得唔快都唔得
不過無諗到以辰今集表現好好推得快係因為讚佢
問米就維持一貫水準

以辰今次無露背

今集以辰返來了！！
好感動啊
一路睇一路覺得佢先係今場MVP

今年以辰上去幾局都好似玩到冇晒信心咁
唔忍心屌了

做咩台灣個邊咁多人屌荳荳佢做左咩

佢今集玩得好要讚

新歌mv抄襲IU

其實每集得2個係主持
其他主持班底即使上
好似都係用嘉賓身份去玩
之前偉晉同毛弟主持人用嘉賓身份玩都可以拎mvp
根本由頭到尾得問米同愷樂受影響

哦 但好似係大天抄架喎

冇露背都好靚

佢今集最正係笑鳩問米廢

而家係咪連YT都河蟹問米無人屌都算, 連荳都無人講明明Live嗰陣嘈到拆天

以辰表現回勇但覺得佢冇咗以前小辣椒嗰種氣焰
我諗啲留言影響佢唔少，可能都因為咁先的起心肝惡補返狼人殺
希望佢嚟緊上多啲狼人殺，Keep到呢個狀態嘅話可以攞返幾個MVP入總決賽
如果今年入唔到總決賽嘅話好唏噓，初代狼人殺高玩幾乎沒落晒

有無人覺得今集最尾荳荳識穿零九之後個樣好正

通常都係live嗰時屌得最勁 下面啲comment少啲

荳荳直播寸d酸民,令其他人覺得佢態度差更加嬲

但荳荳好似應對態度唔好

支持大家去YouTube 屌問米

佢拍劇太忙無時間上

雖然佢今日好靚,但係抄襲單嘢實在無心機J佢,成集仲不停有宣傳梗令成件事更加唏噓

荳荳今場又係唔知做咩唔自爆
第一日大天就講左自己係民
自爆又帶啱既話 話唔定兩晚就完

就算想宣傳唔想咁早死。第二晚都應該刀民再等日頭自爆等愷樂搵埋最後一民

MV comparison

佢今集仲要係mv個look 好諷刺

所以我會話佢公司應該早啲做野...
佢經理人話佢無腦..如果你知你藝人無腦就應該早啲叫定你藝人應該講咩.

J以辰仲好荳荳不了

尷到SKIP左宣傳..

抄歌本身佢有機打得甩但抄完唔知死仲出尼噴人先大鑊

有以辰喺度仲駛乜j荳荳

荳荳俾零9 sm

早幾日先吹到第一女高玩結果又燈死左不過今日應該唔得閒打佢玩成點架啦

俾人插到咁佢之後仲有冇機會上娛百

見到佢真係肯聽人講有心進步都抵讚啦
雖然佢個樣已經令我無限包容

唉，希望之後佢會得閒啲
相反有啲通靈系玩家呢排就咁得閒日日上

正常娛百就會唔請一段時間

好似張語濃俾人鬧左一兩個月就唔請佢上住

佢果集真心玩得好但係佢今日唔自爆狼隊已經冇可能贏

第二晚佢仲要抿到神 本身要贏好似唔太難

唔駛comparison啦, 佢地自爆左PO曬係睇住人地個MV開會上FB

第二日小賴講野果陣荳荳有同09細細聲笑住講唔知咩

警長局得返12人局先有..
最近完全無錄警長局

睇個樣都估到係話知佢想人地投佢綁死一齊啦

應該太長唔夠時間

睇口形荳荳好似同09講很煩呢

佢可能知道今日要播玩得太好carry全場唔符合故事背景

玩得好可能會有同情分

今次問米真係死好命
台仔掛住屌荳荳
無人去理問米

問米第一round直接過、跟住手勢出術
但做獵人帶岩就有MVP
呢局MVP應該以辰或者09啦
以辰難得做預第一日跳又點中狼坑
09假跳預用愛神功能帶埋荳
點計都唔係米啦
如果咁唔畀鋒澤、第一局就捉偉晉

以辰咁樣冇左個MVP 真係唔抵
明明第一日盤中晒
又講到比好人聽金水係邊個

每個主持都要俾面問米投佢

個人認為荳荳正過以辰

亦都係咁搞到愷樂易俾其他高玩估到
仲有邊個夠膽刀問米

計樣點都係以辰贏

荳荳好嗲咁對零九講咗兩次你好煩耶
然後又好嗲咁講咗句氣死我了

我睇到係過份同氣死我了

呢句真
成日有位可以屌其實真係唔易

以辰公認狼人殺女神
荳荳雖然girlfriendable
但應該正唔過

好老實 今集就算以辰玩得差都唔太忍心屌
何況今次一洗頹風

諗起dcard 有人屌佢同佢個friend 不把呼呼放在眼內
話張相挨落09 膊頭caption 淨係話鋒澤借我靠一下

淨係呢句都已經值得mvp

其實荳荳真係好醒
佢見完09 鳩跳預就知道咩事

咁都有得屌

呢個真係莫名其妙..

梁以辰驗金水有報 而且發言格式正正常常
推到狼今集真係唔錯 可惜被問米搶

其實愛神都應該可以推論到先係
證明水平有落差

斷估佢第一日同大天連咗，為左宣傳所以唔想自爆一齊死
今次敬宣好心做壞事

呢個自爆真係好on9

偉晉個樣大驚
鋒澤唔敢笑
零九同小賴大笑

荳荳都知自己呢round 死硬

佢自己狼有視角梗係知啦
仲要09笑住講

要敬宣盤到有D強人所難, 知道出曬2 3 5就贏已經幾好

敬宣一開波誤打誤撞連到荳荳算係咁

陳敬宣真係好靚

敬宣以前成日比人屌
正常玩返培養下自信先啦

又一次狼王成功匿到最後

零九唔記得咗自己都係娛百主持

擺明係幫個friend 宣傳

今日三個女嘉賓都top

連完導演連男主應該係專登想幫姐妹宣傳,點知反放果

佢地真係堅好姊妹
btw 敬宣其實都唔錯
次次都著靚靚上嚟
希望佢多D 上娛百

語噥係咪好似瑪莉亞咁太串以後無得上

不過其實連佢地先宣傳唔到..
好似上次凱希同田亞霍一齊宣傳
比愛神連一連 出左第一輪死咗

場上唔計大天佢的確係最菜

09無其他人咁狗腿

咁撚on9
其實預言家個時佢都係同09講借一借鋒澤架啦
唔通咁又可以屌佢唔將鋒澤老母放在眼內

同一個邏輯 鋒澤係咪CP梗時長期無視呼呼.

細路女唔識諗

應該係偉晉同鋒澤真心覺得問米廢話連篇所以心諗以辰太犀利敢直接寸好撚癲

唔係..有錄女神局.

個人認為佢同以辰有得揮
個鎖骨真係好sexy

但係09最尾mvp都係指問米

又比你搵到位保鋒澤

好撚好笑 啲台妹真係好認真

改做五個主持必入就算啦 喺度搶mvp

台灣大學生水平....
DCARD真係低卡

咪篤爆我啦

零九：揾食啫 仲要娶老婆

佢加露膊衫真係絕配

咁佢地使唔使鬧埋小賴,上次想偷錫09仲要成日偷捉09手臂

指一指問米就可以長保飯碗
相信100個連登仔99 個都會低頭
包括我

有問米送公仔,我指多幾場又點話

邊敢唔指 問米出哂茅招點狼坑要mvp

骨氣唔可以當飯食要買樓娶老婆

咩事

你上次講完荳荳mv 抄襲，而家台灣果邊發酵得好勁

但佢忙啲啫係代表佢劇戲方面發展得更好
好想睇佢上多啲狼人但又想佢有更好嘅發展
好矛盾呀

預撚左啦
貼牆跳舞個到抄到甘...同舞步，一個白上衣，一個黑上衣...
真係當人on9
anyway，本身d人都係吊大天，係後尾studio個段片同荳荳d態度，先比人狂吊

以辰比人屌到冇哂信心咁
明明今日玩得咁好

本身今日可以攞mvp提升自信

好抄唔抄抄個咁出名嘅
淨係比IU 粉都屌死

屌問米作弊同黑警殺人一撚樣
擺到明係有㗎啦，但只可以望住揼心口乜都做唔到

問米次次淨係識打劫人地個mvp

youtube啲留言掃咗幾頁都冇人講下問米
係咪真係咁多米粉

今日有個shot，08:27，大家可以去睇下問米個筆記寫乜佢自己寫4 :沒資訊
但過左一陣就祼點了
好明顯啦，講過，因為個時問有人通水比佢，唔知邊個係狼，直接過撚左佢算尻水
之後收到料啦，即刻整色整水246

娛百狼人殺真係可以俾台灣小朋友提早接觸到社會
呢個世界有權就係大撚晒
唔理邊道都係

今日有個shot，08:27，大家可以去睇下問米個筆記寫乜佢自己寫4 :沒資訊
但過左一陣就祼點了
好明顯啦，因為個時未有人通水比佢，唔知邊個係狼，直接過撚左佢算尻數
之後收到料啦，即刻整色整水246

YT 對問米不嬲讚多過彈

我今鋪反而想幫佢講兩句
佢最唔好係做埋曬D小動作影響局勢
但其實09都睇得出荳荳同偉晉係狼
問米同愷樂咁熟估到真心唔算奇

我記得大天好似都唔係第一次

以辰今日正正常常玩咪幾好

明明平時啲藝人玩得差，留言好易見到有風向屌藝人
但偏偏未見過問米會被人咁
定係平時啲酸民就係米粉

我認同佢係愷樂剋星,
但係唔知佢點認到愷樂係小狼荳荳先係狼王喎

巴打有料喎 我特登cap 出嚟放大等大家睇清楚

個mv 真係照抄
抵俾人鬧啦

連預言家假查殺都知，分狼王小狼呢D 碎料啦

通靈喎絶對唔係作弊

YOUTUBE係超多米粉..

真係得d 女可以咁直接串問米
印像中愷樂 以辰 卜心 丫頭都有

愷樂跟咗問米咁耐無問題啦
丫頭唔需要靠問米
以辰卜心就真係大膽

咁最後09都特登要人投自己
換言之佢都知荳荳先係狼王
單就呢局黎講我覺得無得點質疑佢出貓

得番最後一隻，乜狼都無問題啦
09 都係秀一波先咁樣做
而且可以確保無人分票個個投09

我覺得佢唔介意佢地兩個串下佢
佢地串完仲KEEP住有得上..

仔嘅串佢就難講

佢覺得荳荳係狼王都可以話係基於愷樂唔係狼王/4 6其中一個小狼走
但問米係直接射走小狼

所以無仔敢當面串佢

以辰卜心串問米幾有綜藝效果嘅
仔唔好話串佢，首刀佢都死硬

不過我就當有人係超級觀察型玩家
如果佢抿牌直接點狼
拍狼人殺嘅一定唔中意睇呢類玩家
捉到狼重要 但觀眾中意睇發言 聽邏輯 加狀態演技

睇咗咁耐問米好似冇俾人首刀過

一日有問米呢D 低質玩法
我真係擔心狼人殺熱潮涯唔過今年

由其係佢態度真係好難頂
唔至懶係野 做狼唔敢犧牲自己 做好人表水表到狼咁款
完全冇團隊精神

09後尾都有講驚鋒澤係最後一狼所以先咁玩
咁所以屌問米呢場知狼王又好似太過嚴苛
反而之前佢知發假查殺就真係先值得懷疑

將軍果然係將軍

上YouTube睇留言好恐怖
個個讀佢裸點好勁
唔明咩心態
明明好多證據了

男玩家會係遊戲表水講其內容踩佢
偉晉都打佢果時發表唔知咩驗金水第二日跳輪
將佢定狼大踩

小賴表演賽唔救果時言論都好明顯

但唔會好似以辰咁

6寫咩？
我睇到孩子

無計米粉太多

靠佢唔係度果幾個月全力搶救啦..

首刀唔係問題呀。邊個女巫夠膽唔救佢個個先大獲

上面反米大將軍有提過個point
問米明明notes 寫4號 無資訊
轉頭就捉晒 246

因為私下玩佢都點過4狼
所以信佢有能力裸點..

佢係睇得出好自私...
但反感都趕佢唔走...
之前有人講娛百需要佢 但狼人殺唔需要

諗番起表演賽小賴望住問米發脾4 話唔救佢，特登著得靚靚

可能⋯⋯

咁講真如果問米離開娛百
娛百應該即時接得
舊年都已經陷入過接埋嘅危機啦

5點解我睇到個雞字 佢56究竟寫乜

佢啲字其實好難睇 我較咗都睇唔明

5 67出一狼 給3丢水
6 踩5

我咁睇

私下唔係佢主場好難掛...
係09約佢去 仲有紹安果啲一齊玩

4 沒資訊
5 6，7出一狼，給3金水
6 踩5
7 1 3 6 7

荳荳難得靠狼人殺彈起
諗住食住個勢出歌谷人氣
點知抄mv隨時一鋪清袋

真係想問下問米，既然你當初起聽完4號表水後，對佢身份沒定義，又寫沒資訊，何解起同一輪次後期，就馬上知4係狼？
問米最西既一樣野係，佢點狼從來係沒容錯，姐係點親都中尻曬大佬呀，出貓都唔好下下滿分丫吊你老母

上圖係去到問米，問米懶型唔出聲時cap,即係啱啱已經去左一半，仍然搵唔到狼
結果投票時就用手勢show 2,4,6
真係09 都要行埋一邊

youtube 嘅comment 多咗好多 英文韓文留言

琴日睇陳大天個IG都成堆英文出晒嚟

卜心以辰都唔使靠佢啦以辰而家都好少上 主力拍戲 卜心本來就係網紅 ig接廣告都接唔少 不過狼人殺係將佢再推紅啲 證明佢唔係花瓶咁解

今次真係丟臉丟到去泡菜
講真你抄都搵D 唔出名嘅抄啦
抄IU, 點可能唔穿煲

就算比佢捉哂3狼 佢都只可以係自己表水果時先講 邊有可能人地講緊野用手比劃

agree
今集又係屌爆問米既一次
我當佢真係咁L叻睇人
有咩可能mvp係比佢，係咪on9
又係到玩野做手勢，唔該返左去咪L再返黎啊屌你

really?發生咩事？

想問邊到話佢番支那？

本來早就走左

舊年本身收視好差 已經不斷傳會接埋
愷樂有拎呢單野喺狼人殺到自嘲
但後來唔知乜事涯過咗
咁斷估問米背後一定有發功嘅

即係狼人殺紅前發生既？因為狼殺好似都係去到年中先真正紅起

係呀
本來晨早無咗娛百狼人殺睇

咁呢一點我感謝問米既
雖然佢再咁落去遲早都因佢而收皮

上面有巴打貼咗新聞，佢已經去左深圳
睇死佢都係因為搵人仔所以離開前瘋狂發功搶mvp

起碼都帶咗俾我哋兩三年嘅歡樂時光

個巴打就係我，同我係絲
應該係啦，分明係比面mvp黎

可憐係以辰下次拎mvp 唔知幾時
難得今場佢有發揮
09 就反而無所謂，做左主持大把機會拎

係，其實今場梁以辰值得拎啦

cap去youtube dcard啦

而家都唔會收皮啦娛樂
佢youtube d view條條都成百萬...收錢收到傻
加上帶起左成個狼殺家，family甘，會吸到好多固定粉

今年Mvp局應該無以辰啦咁

隨時搞個新綜藝都得

娛百咪醒囉，簽撚左09，唔撚驚佢會打對台
講真，以佢而家既人氣，特別係小學中學大學個班主要群眾，佢真係拍乜撚都會紅乜撚

荳荳個mv有09份

好似沒乜聲音係吊09，同埋人地都靜係幫忙rap一小段姐，抄襲同死不認錯呢壇野，點都搞唔到09到既...

09剩係合唱一細段，
佢唔出聲都唔會搞到佢，群眾剩係會覺得佢無辜受害

點通水先

睇到話豆豆態度唔好，抄mv又串

一直都覺得佢臭格又扮野
之前有集交換聖誕禮物，一野丟九左自己換番黎份禮物，黑哂面又做唔到效果
加上今集最後09自爆完係語言家，一路影住豆豆話鳩09係到笑好煩，成個臭格出哂黎

與其話語濃串，我覺得佢係唔識做人多d, 但豆豆出黎既感覺真係好臭四

利申：個人感覺，勿屌

預言家，打錯

佢寫嘅係玩家發言內容，所以無資訊係講愷樂無提供任何資訊

我放張原圖上嚟，原圖只係見到d d
我係crop 完再放大先有上圖出現
本身唔係expect 俾人地睇
咁問米如果肯定4 6 係狼（當時2 未發言）
點解唔寫落紙度？
問米本身已經好興點狼喺張紙度

大把方法啦
佢地錄影時，其實鏡頭後面好多人企喺度睇ga
今場問米仲要係神牌
第一晚開眼時 工作人員已經可以話佢知

經過今次確實對荳荳有保留
俾人鰥現抄iu, 竟然叫粉絲幫手去嗆 iu 粉
點講得通呀

語噥其實唔知做乜最近幾場好似好臭串
佢對粉絲好好既，唱歌又超好聽
唱live 水準好穩定

利申 參加過語噥粉絲meeting

Exact7ly
一個你眼中既定狼，你會唔會就甘寫沒資訊就算
同埋，如果你都覺得佢發言係沒資訊，何解你100%肯定佢狼？

個人覺得佢出術就一定係靠場外d人提水嫁啦
睇下係工作人員定佢個個垃圾經理人嫁姐

問米真係衰在次次都太肯定
完全無容錯
強如09 點狼都有容錯啦（今場已經係例子）
次次裸點親都100% 中
而平時發言又一pat 屎咁，無邏輯可言
因此推論佢有作弊係合理

諗諗下可能工作人員不值所為
又唔可以爆出嚟
特登cut 得衰等其他人發現
例如今場張紙，同上一場賽後自爆知道鋒澤假查殺
其實後製大可以一野cut 咗佢
絕對唔影響節目

問米玩到好似梅林咁，明明第一晚就知道哂d狼人身份，但又要唔比觀眾知佢係梅林。

睇返尋日偉晉俾鋒澤詐出嚟真係好好笑
偉晉心諗: 今次仆街了

本身尋日嗰集真係好正，又有偉晉求生又有以辰回魂又有09操作
點知俾舊老鼠屎破壞晒

其實頭二十幾分鐘都感覺良好
俾老鼠屎幾秒破壞晒

本來想講問米首發牌歌on9到笑咗
點知後面後製仲要指兩次佢個手勢

為咗讚返d屌問米嘅comment去咗睇一趟yt留言,有d人痴線到屌鋒澤咪再詐狼話狼人已經難玩
明明今集依個晉澤互動好可愛好好笑

咁似nmsl思維嘅
唔去鬧匪國禁動森，反而鬧其他玩家表達意見

佢地做嘅野唔係差唔多咋咩
語噥上次咪又係話人好煩 叫人快d過
點解一個係臭格 一個係唔識做人?

唔係屌，純粹唔明點解有分別

今晚冇問米..

抄到咁似 仲要係抄iu
荳荳想唔收皮都唔得

今次真係比陳大天累死

睇預告同埋依集上一局已經知晒狼隊係咩

另類嘅紅咗今次紅出世界

係..
而呢兩集狼王都自爆.

咁公道講句佢自己回應件事個做法搞成咁
自己都有責任嘅

我都係近一兩個月 冇得出街先開始追黎睇
最鍾意睇小三賴同凱希

另外四堅情同本身半固定果班女高玩都好睇

最憎真係見到問米裸點 同斯亞作狀玩法
愷樂由初初唔識玩 壓力大到喊
到依家識神隱變高玩真係好勁

反觀果個問米仲話自己遊戲王
連基本狼人殺Logic 都仲未清楚
成日出貓扮唒野看穿一切
我有時懷疑佢根本天黑時會開眼直接偷睇

佢事後處理件事的確有問題 又鬧人 係有責任
但係本身唔係陳大天抄人抄到咁足
佢使乜陷入呢個危機處理既考驗

係 荳荳事後處理唔好 佢係既得利益者 首歌MV主人 責任一定唔會走
但MV導演真係大問題啲

我有睇下小賴直播啲人問佢點睇
佢話有打去同荳荳傾咗兩個鐘
佢自己覺得第一次自己出歌一定有reference 想導演拍咩效果
但佢覺得導演責任最大.....

荳荳似係嗰種玩嘅時候有啲小聰明 但到做正經嘢嗰陣就智商急降嘅人 仲以為宜家冇咩問題 到時人地告佢就好笑

抄到咁真係幾癡線

佢自己好似有份開會 一齊參考個iu mv
加上回應態度仲開post慶祝100k點擊
只可以話抵撚死

呢個ig好多數據睇

其實抄得咁明顯都預咗搞成咁 荳荳嗰邊應對態度仲要咁嘅款 都唔知係咪特登抄博話題 唔理好醜最緊要有noise

抄mv單野我無留意開，都係睇呢個po 巴絲留言講

語噥有種感覺係太細路女或者公主病feel，講野唔夠大體，唔襟撈
起碼唔係人前人後兩個樣

都係凱希好

招黑真係有用咩 仲要一黎就打大佬 而家講緊IU全球大軍喎
形象負面分分鐘通告都冇埋 校園又冇得唱

佢係最醒果個 又唔做作

求下大家唔好燈多個

招黑仲要招iu 如果咁都諗到佢公司西利
尋日仲要palette 2週年 iu有post story
隨時又炒多幾日

呢排大家好伏..

荳荳不嬲對09有好感
不過人地有個大波女友

陳敬宣又露膊 好癲

當然都係個人感覺
但綜合幾方面，覺得豆豆係好假果種性格

語噥叫人快d 個集都有睇，可以話佢唔尊重人同遊戲規則，比人鬧都正常，但起碼佢自己都仲笑笑口咁講

上集09自爆擺明捉到豆豆係狼想一齊死
豆豆後面係有黑黑地面，再話09好煩，走左心既感覺

加上之前聖誕節丟人禮物果集真係好難睇
同埋mv 事件

可能豆豆平時係行無辜可愛形，但真實個面反差太大，變左有種好假既感覺

真係，凱希最正，又得意又醒

最鍾意既女玩家

睇死荳荳遲下實扮可憐話人網絡欺凌佢 博同情

實力 性格兼備

係節目裡面咁多個黎講啫
荳荳話對天蠍男束手無策次次都係食天蠍仔想被佢地控制喎

荳荳今次衰咗個態度仲要咁閪
個導演嘅ig story仲要見到佢地開會係睇緊iu個me

想問下有冇人有玩天黑請閉眼

零九平民愛神新玩法好勁
抿到狼王聊爆封狼王技能
好人輸少一個輪次，保障咗如果場上剩兩狼嘅時候好人都贏到

荳荳唔係歌手 好日都唔會出首歌
依家一出首歌就咁大壇野 睇怕都幾惡搞
所以話采子呢種創作型歌手根本立於不敗之地
利申 睇狼人殺鐘意左采子

我不知道

睇下荳荳幾串
這邊都是我們的人
明明開始多人留意 又搞成咁

其實你講創唔創作型都唔關事
依家係抄mv唔係講首歌

好羨慕采子 追星好成功 又有鋒澤做老闆
睇得出佢地關係好好 成日互相整蠱

到底佢本人/導演正式道咗歉未

陳大天有係ig用英文同韓國導演道歉

佢本人 導演都道咗歉
連iu𠴱導演都岀埋聲屌
之後啲人都屌陳大天多
點知佢自己直播咁嘅態度
咪話佢雙面

唔係出post係comment

真係好柒

咁無誠意 係我都唔收貨

明明自己有唔啱
仲咁大膽直播屌班人
佢唔洗撈喇
基本上娛百收皮嘅話 佢演藝事業都涷過水

我又覺得冇咁嚴重嘛 始終你抄嘅係韓國MV唔係台灣
同埋台灣大把反韓 我諗除咗韓飯過一排都會唔記得

但佢應該唔敢再出歌

無所謂啦佢本身都唔算歌手

至少都潛水幾個月啦
而家啲人屌佢態度差
佢以前係唱歌 鋪左路咁耐都係想出歌 做歌手

到時同語噥一齊出返嚟
最近搵下以辰上嚟頂先

但其實先唔講mv 抄唔抄
首歌同佢唱功都真係唔係好掂
上次小賴生日會合唱私奔到月亮真係好難聽

好鍾意采子🤤🤤

抄襲荳呢獲好難拆喎
抄人仲咁撚串

睇睇下都知娛百係用咩手法去處理有呢啲大爭議藝人
搵筱崎上多啲機會大過以辰我覺得

個人覺得甘多條女入面，采子性格真係最真最好，其中個d唔係公主病就八婆格

以辰應該忙姐論名氣佢高過好多高玩

係呀 我意思就係以辰咁多JOB接所以少機會上
所以少啲JOB嘅筱崎應該機會大啲
其實呢排李懿都上多咗 之後佢都應該會多啲上

其實諗返佢先可能唔係典型.

好似走音走得勁過小賴

采子好彩無入大公司入咗原音
兩個老闆大暖男又可愛
成日被采子整蠱都唔嬲 又當佢家人錫
開心返工又可以做返自己
大公司要同其他藝人爭資源,隨時被自己信嘅人跣,好易染黑

同埋覺得原音俾到好多空間同自由佢創作
好似四堅情同鋒澤啲大project 都俾佢寫詞
入原音真係入得好好

唔知點解
唔係好鐘意篠崎
唔識點講

寸寸地

個樣都好奇怪
個人意見 篠崎粉勿pin

大公司要同其他藝人爭資源 即刻諗起09一路直播一路喊..
我覺得台灣藝人其實真係好大競爭

佢老闆比到歌佢 佢幫到佢老闆填詞真係幾夾
又落力宣傳 帶佢上節目
又好似唔會同佢地兩個有任何感情瓜葛
真係無得輸

台灣十個有九個都係創作歌手，09作既歌唔夠其他人好就會紅唔起

老老豆豆09 live真係好普通
又太似周杰倫

無狼人殺應該上唔到一線

btw台灣係咪除咗周興哲都冇新星上到一線

查個毛個fd OSN紅到癲

hiphop反而易上位
osn ozi都係一出道就紅

老老豆豆四堅情,特別係速食愛情依首歌證明咗佢啱做男團多d

我覺得係，一線最少要開過巨蛋

我知佢啲歌好紅 但唔知個人紅唔紅

想問語噥係發生咩事淨係知佢俾人屌態度差

如果聽過周興哲既歌，會明白到09同佢係唔同級數，差太遠

係

吊，你唔好拎周興哲比啦...搵個甘屈....
09 d唱功算尻數啦，係d創作力有少少水準既
anyway而家總算叫行出自己一條路，歌手黎講，佢係唔紅，但明星黎講，佢而家真係好撚紅喎

原本youtube回應我都覺得佢抄就抄咩參考 相似度咁高仲唔係plagarism 但我覺得係陳大天導演問題多d

但有網民發現咗荳荳有參與mv討論 仲要有圖同埋圖入面播緊palette mv 姐係歌手都有份參與創作

睇埋下面條link 荳荳完全冇悔意 話iu粉絲酸民 理虧仲講得出呢d說話 對荳荳好感度跌到0

冇得羨慕 人地本身唱歌掂
D公司仆住去簽佢

半年前已經話佢似心機婊

卜心真好多

本身喺fb有like開啲kpop新聞page
依兩日都見到荳荳啲新聞
睇嚟佢要紅了

真係心機錶既好例子

卜心雖然成日發脾氣，起碼係真面目對人先

大家好
我是陳零九
這是我人生中第一次在台北因為工作而哭成這樣

講起心機婊
你地覺得愷樂點

其實我自己唔係特別鍾意原音，但唔討厭
少人所以溫馨呢個係優點黎
但音樂方面我覺得原音出品既歌編曲比較大路，唔算好有新鮮感，有時邱鋒澤d歌會有d公式化
(純屬個人意見～)

幾好呀 佢既脾氣好似只係狼殺表現過
不過最近勝負欲好強
以前壓力大到發老脾 依家想贏到發老脾

我反而幾鍾意原音出品
可能鋒澤啲歌路好中我 不過我覺得佢最好聽啲歌都唔太紅 好似別對我說以後同幾年前首分開的學問

我覺得要鋒澤/采子本人試下唱首主題/片尾
先體驗到到底係咪歌既問題
天黑放係滾石紅到咁 但好多好聽過天黑既放鋒澤果邊紅唔起

我覺得好難得有女藝員出咗道十幾年 都冇乜機心又唔大牌
同埋我估佢而家應該真心鍾意咗呢個遊戲

覺得佢好傻大姐feel 連問米做啲效果佢都笑得好開懷

好聽嘅娃娃音又玩得又搞笑
我諗除咗佢有時貼臉之外都冇咩黑點啦
利申睇住佢由蝴蝶姐姐變愷樂

滾石大公司..訂閱已經比唔到

高爾宣都勁咖，一出道就拎kkbox十大風雲歌手
後生應該周興哲同高爾宣最紅
依家真係睇查個毛呢一浪追到幾多上去
雖然查個毛似歌+綜藝雙行果款

原音真係好鬼細 我見其他堅情都會上節目周圍宣傳下
但鋒澤今次預言家 除咗娛百我都唔記得仲有邊度 連發佈會都冇

可惜佢而家整容失敗..

佢兩個啲歌真係好好聽

製作班底比較重覆 睇下啲歌編曲製作個名離離去去都係嗰啲 難免比較雷同

我自己幾鍾意佢果首你不用知道
反而麻麻地兵變 天黑請閉眼
最新果首速食愛情都唔錯

吊，識揀一定揀愷樂...
易食住佢，人品好，有波有腳
其實佢身材比例係最撚好個個

咁又唔係咁講，好多樂隊/音樂人果d都係所有歌同一堆人一齊寫一齊編，但都可以好多元化

鍾意愷樂娃娃音 +1

最近算係有試緊唔同曲風
但瑋弘編R&B類掂 其他麻麻
采子首新歌個音樂唔夠強 飯隨都係

係呀 以最近宣傳果個嚟睇
查個毛好似咩都上咁
偉晉都上好多節目宣傳
小賴話就話唔想拎1350 但佢都有上節目宣傳
仲有長期好友完娛幫手

資源都差好遠
零九跟公司已經可以唱想見你OST

我都覺得采子新歌麻麻地
最後我失去你 係最好聽

最近唯一比較大嘅資源就係王子新劇首片頭
但我覺得比其他人唱好啲 我都幾鍾意呢種夢幻風
加上套劇唔紅
同埋繼續比采子上多啲音樂型節目就差唔多

其實采子把聲係算特別定普通？我見到好似鋒澤佢地話覺得好特別，但我覺得唔算，大家點睇？
不過講真，同香港唔同，台灣真係求其一個歌手都識作曲作詞，要紅都仲需要一段漫長既日子

音色特別 但唱功麻麻
空氣唱法係台灣嚟講算少有?
但我覺得原音需要幫佢訓練下
最近首先分開聽得出佢得一種唱法

我覺得佢把聲幾襟聽 聽多幾次會被吸引到
但就唔係比賽型歌手 上次上聲森都不獲好評

上次PK個巨肺 冇計啦輸撚硬

我覺得佢有人在嗎隻碟啲歌好聽過預言家隻碟啲歌
勁鍾意有人在嗎同分開的學問
而家原音啲編曲硬係覺得有啲old school

其實結論都係原音既編曲需要d突破同進步
詞曲就還好既

佢把聲辨識度高 音色靚
揾啱定位架話 唱功唔使進步都可以繼續落去
佢唔應該行呢條唱流行K歌既路線

但其實佢好難走出呢個路線如果佢係作開k歌

魏如萱係咪都算係空氣唱法？

有人在嗎,I still miss you

仲有mv 雖然已經進步咗唔再係轉景慢鏡對嘴
但如果有啲故事情節會好睇啲 好似小賴個mv拍得幾好

好鍾意佢黑髮時期 不論歌定造型都係

佢應該係代表嚟

錢嘅問題
小賴個mv 好貴下

小賴個故事自己諗 搵那群人拍 一定差好遠...

我覺得佢把聲唔適合唱k歌，而且啲歌詞多算都係小情小愛 (咁當然佢依家仲係太後生）

佢YT上面以前錄個D自彈自唱好正 例如佢唱綠色
可以試下朝住呢個方向發展

咁台灣都唔算少呀女聲既話
魏如萱，yoyo，陳綺貞
新一代我就無咩留意

【娛樂百分百】2020.04.22《凹嗚狼人殺》小豬、愷樂│陳零九、偉晉、大根、采子、張語噥、雨婷、艾莉兒、梁以辰
有上帝視角+雪王局

上次果兩個妹妹又黎

又要捱集問米

今日食完糖聽日就要食屎.....
問米冇鍍影少之又少

啱啱先發現 聽場上玩家覆盤都幾正

張語噥咁快返嚟呀

佢同大根一齊出現好易被比較

以辰同09好似frd底

09同楊丞琳fd到

呢兩首我都勁鐘意 尤其係分開的學問
而分開的學問都算比較紅

IG 互 tag story
想睇楊丞琳上凹嗚

09又精神分裂
小九出個story 09又出個story

分開的學問 mv 澤仔拍到喊

吊好心娛百搞番個外景遊戲單元啦
以前遊戲王好撚好睇，就係kid紅個個時期

9澤主持，同狼殺班女，外景去下水上樂園game，應該幾撚正

冇需要啦
而家有狼人殺就夠

其實ching g squid 台灣紅唔紅？
一開始留意呢隊先識查個毛

佢好似爆紅咗之後就private咗mv幕後花絮

我淨係知高爾軒好紅

09鋒澤就係八大打造既新豬鬼

佢就擺明新人王啦
不過都高興而家查個毛都開始上位
呢兩年娛百狼人殺真係帶紅咗好多人

幾期待之後娛百拍嘅劇本殺
之前睇4月預告邀請到雪芙玩

好同意
始終無可能長期靠狼人殺
而家係好嘅timing 試搞下其他新單元試下水溫

我竟然未睇過

周興哲真係尾機 25歲仔幾首歌youtube破億view

真才子 但佢最近D新歌出到我開始唔識分

周杰倫咁

出道幾年開始分唔到邊首打邊首
但全部都好正

睇mv數應該唔差，上年隻碟幾隻主打yt都幾百萬雖然高爾宣加持效應太勁

以前停留喺蝴蝶姐姐嗰陣覺得佢勁假
而家有睇狼人殺好欣賞佢
性格幾好又積極向上

未睇過
點解之前肯講舊時依家咩都唔肯講

而家有少少變左追佢地多過追狼人殺
真係成個大家庭咁
用呢個班底做其他節目應該都好多人肯睇

想睇下預告嘅新環節最後反應點

狼人殺成本低 觀眾又buy
我諗除非狼人殺明顯開始冇人睇/
新環節好好反應
先會再有大變

荳荳好慘條片啲dislike多到
今次係咪玩撚完

似係 難得係狼人殺有啲表現 又搞成咁

情人節果個約會？今日好似冇其他錄影

上星期五勁難睇嘅獵人局都50萬
娛百要改變嘅動力一定好低

外景去睇綜藝玩很大，都係個班女，係冇咗9澤，之前查個毛上咗去打歌

直接真誠道歉可能仲有得搞

無可能啦
直播果陣仲屌9啲觀眾
做錯野啲態度都咁
原本道個歉就可能化解

荳荳會唔會因爲抄而比娛百blacklist

佢慶祝10萬views嗰個IG po 已經有1500 comments屌緊

本身都唔中意佢
啲態度 系到
無左佢可能仲好
語噥都好過佢

尋日睇荳荳MV dislike 5.4k
今日升到14k
Like得6.5k

問米成功爭取開放貼臉

仲唔產po真係台妹波大無腦唔係流

睇預告1女巫好快被票走

荳荳無波

睇嚟短期內都幾難翻身⋯⋯
但自己衰咗仲要串鳩iu fans真係幫唔落
娛百應該仲有好多有佢嘅存貨 應該都會照播但播完就唔發佢住？

無記錯第一日
64XX Likes
1XXX Dislikes

荳荳仲話要祝人身體健康 講到好似你唔俾我抄係你唔啱 串到咁真係冇彎轉

愷樂真預唔使悍跳

有腳本

Rundown

8 9 號成日一齊嚟既

好中意李洛洋
懷疑緊自己是咪變左GAY

其實李洛洋教英文係咪佢特色嚟

女巫咁重要都唔拍

偉晉係咪又想幫後面助攻跳預

以前棒棒堂已經幾鍾意佢，但佢真係玩得好廢

所以先叫誠實小郎君
不過睇到佢有努力 進步緊

希望狼人贏

佢好搞笑
我愛黃偉晉
手手有點lonely

同埋態度都幾好

卜心個表情

Una緊張到

聊爆晒

Una笑死我

呢局其實兩邊都好亂

晉澤好大陣火藥味好好笑

佢態度真係好好

荳荳暈 聊天室又狂屌

mvp Y頭

聽丫頭把聲聽到好攰

丫頭點三狼
仲唔係mvp

唔怪得上場話呢場差，真係太緊張

今日輪到吹丫頭啦掛

照比米爺不在場mvp

凡凡係咪唔記得咗9係隊友

真係佢1個講中哂.

盤三狼仲拍獵人

丫頭好撚勁

原來佢係棒棒堂架

石像鬼搵哂神啦

丫頭今集又可以加番分

卜心好鬼靚

帶7 MVP

原來關楚耀啲普通話幾勁
仲唔聲唔聲去咗台灣發展 食正狼人條水翻身

Bye bye 石像鬼

帶埋7
坐實MVP

今集會唔會荳荳最後一集

究竟鋒澤睇穿定係卜心呃到呢

呢一輪好緊張

采子唔識著衫

丫頭留8個原因
又有教獵人點帶

我覺得著反而仲難呃到人

鋒澤落哂order una get唔get到

冇騎士既好處

鋒澤拍刀啦

騎士呢個角色應該一世都唔好再出現

Una呢場暈到

oh no

Una蠢到

3選1錯左

8號好撚廢

殺錯

桿跳完冇人對跳 大機會6 7啦
7係狼隊

全狼人殺最靚

懶係醒咁講

MVP會唔會最後比左卜心

agree for me

啲近鏡表情

丫頭mvp啦 一個人點中三狼 仲要靚帶中石像鬼 帶左小狼或者狼王好人都要輸

una都幾慘

無沖走10號真係失敗，8號道行未夠

石像鬼第2日唔報

丫頭睇佢咁多場玩得最好

報咗8號冇得知神 仲要比人票走 唔係咩

係個輪投票8號根本都無藏嘅須要

講起成本低就好嬲 死都唔肯改投票方式

呢鋪真係史詩級逆轉，第一日投女巫，第二平票都逆轉到

呢次MVP真係比得無錯

今場狼人好廢

狼人咁都贏唔到

鋒澤後置位自爆帶卜心

就咁睇鋒澤遺言係咁提卜心其實都比哂tips

狼廢
自爆同刀都唔中

鋒澤原來玩狼會走心今日好鬼惡
唔知見到兩個狼隊友第二輪唔衝走10有咩感想

即係嚟緊有機會娛百見唔到佢

今集好好睇
但見到狼咁都輸真係

丫頭第一個點78都係狼
本來大家都盤不認識牌 佢金水身份大家信

卜心

晉澤今日勁走心嬲大家

又有以辰

無問米就會合理好多

有以辰

呢集狼隊最敗筆唔衝走偉晉

今場比卜心丫頭都服啦 諗起尋日問米

凡凡仲要投隊友 我真係呆咗

講到咁明顯una都唔帶卜心

鋒澤：我心好累

冇問米就係好睇
今晚鋒澤認真mode J死人

用發言盤得合理 帶中石像鬼最關鍵

其實石像鬼第二日跳一跳報身份等狼王自爆帶人已經贏咗

冇問米好睇咗10倍

屌石像鬼第2日唔跳
第2日爆2個身份出來
2號再自爆帶卜心
仲有2刀
點都贏啦

食左幾日小豬屎，呢局好正
可以考慮放頂，幫丫頭加番d分

問米一句過就拎MVP
獵人帶啱人OK 我服 但肯定唔係MVP

不過佢哋冇視角
真係會以為采子係扮自己唔係
重點係卜心演得好好

呢個陣容兩集都好精彩睇賽後好耐無見佢地討論得咁興起 小狼君仲跪埋

其實係石像鬼唔識玩
另外2狼都抿錯。。。

今日狼隊8號都明狼仲唔衝票,最後又刀唔中真係喊出黎

明知una既程度就直接拍啦
懶神秘咁做乜

唔做擦鞋真心討論得好開心
個個都勁多野講

鋒澤有走心咩？邊個位？想睇佢嬲豬

其實係
4 9 10選刀

佢第二輪表水同偉晉要打交咁款

冇啦 你唔好咁快預佢地識點玩石像鬼

琴日果場係09呢啲世界仔比面先投比老闆 EQ太高
又或者拎太多mvp don't give a fk

走咗入我個心
今日殺性重個樣勁好j

係 冇咗問米 大家都玩得放咗

第二日三狼在場
另外兩狼竟然唔衝10，仲有一個投自己
俾我係鋒澤都嬲9

冇左小豬好正，個個都互相真心覺得大家玩得好

Una廢到
第2晚第1次投票走去投9

容嘉個細佬

唔識玩正常 同埋呢個set 如果10人都識玩 應該唔俾自爆會平衡d

有咁複雜咩
應該係唔識計輪次多d

鋒澤佢唔會嬲 我幫佢嬲

今局有齊自爆，借花敬佛式著衫

三狼在場 兩神死咗
查到一神仲要係守墓人其實真係跳得
仲要最後一神係金水

娛百啲狼會好易倒鈎上癮

岩岩睇多次 正到仆街

其實查到咩都跳得啦下話
2個身份wor

3狼對2神都可以輸

石像鬼就係好識計同知點做

係喎
屌 大好形勢仲鉤乜春

狼真係只輸一手刀中槍比佢帶到石, 如果比石起身報到身份直接拍刀

荳荳無腦

娛百係咪未試過拍刀

點都好 最少守墓人係狼可以悍跳到
已經好好多

both la

世紀對決

去睇九澤直播先娛百真係好錫佢地

屌鋒澤終於齊陰啦

第二日走咗兩神
仲要三狼在場都唔衝票諗住隱

好正好似情侶嗌交咁

仲要有齊五堅情

佢地兩個對立得好好睇

佢呢招係反向着衫

成功令鋒澤帶平民

好好彩

好正呀屌

又係獵人教獵人點帶

今集好多花招 卜心演技加分！ 凡凡都進步咗！

話女巫應該點女巫
話獵人應該點獵人系列

仲諗住鋒澤會拍刀添
作為愚伯一個里程碑

"拍刀, 一刀采子一刀紀卜心"

屌咁都贏唔到 睇到有d 嬲
詹子晴自己提 獵人 佢係獵
卜心提 守墓 佢又係守墓
之後都有人講過通常提咩就自己係個個角色架啦
una

其實有無原因先播出後錄既場次
而家醒起早兩星期個場d人話una輕鬆左似好人，原來因為呢場緊張成咁

做咩鋒澤又染返金毛

之前”

UNA廢到

鋒澤信6帶9
唔信就帶6
點計都唔應該帶3啦

甩出嚟

咩料

叮噹五堅情

佢話3 6揀

將狼人殺時間改拍兩日團綜,真心唔錯

佢有上狼人殺????

照估就係熟采子 feel到佢個下真心唔認守墓
所以剩番3 6唔知una聽唔明定信自己直覺

丫頭今晚冇heel
又盤中又冇貼臉又中三狼
好難唔mvp

una本身仲話采子獵差啲刀錯民
不過鋒澤衰做效果 係咁同卜心玩搞到GET唔到

個個團員都預告定鋒澤
希望快d有得睇

三狼在場仲要鉤,本來穩贏好難唔走心嗰輪是是但沖走一個刀一個起身再爆刀已經綁票

期待緊鋒澤學09講句遊戲結束了我要帶6走
結局竟然係咁樣

可能當局者迷
真係唔明點解鋒澤會射咗荳荳

佢爆果下係咁講卜心但又唔帶佢

但其實刀左9 都唔錯，第二日 石像報晒d 查驗就贏左

7 8互打冇狼王 真係在場都呆撚咗

所以話呢場狼人好多失誤
大好開局輸左

可能第一下無諗過卜心識演戲

偉晉話紀卜心好會演嘅時候
紀卜心個樣嚇親以為偉晉以為佢自刀狼

石像狼人互認本身已經好唔balance
咁都輸 黑仔之餘都真係刀法不足

應該推一刀一已經綁票

我都有一下驚咗偉晉以為佢係狼

估唔到小賴好耐之前講既真人show團綜會成真

btw 09 同偉晉個褲襠好危險

非上帝視角我覺得唔係真係咁易估唔係個個看穿牆

btw 采子對眼成日未瞓醒咁嘅樣

丫頭帶7唔帶8真係做得好

今集狼隊輸得唔抵
開頭推女巫刀預言家得返兩個神
8號跳完守墓人後置位無人跳 6號好大機會係
7號第二晚直接可以報3平民6守墓人資訊

其實已經楊曬匿都無意義, 刀法分勝負

應該留做5月規劃
唔怪得月頭要錄咁多狼殺
真心想睇

我都有一下驚咗
卜心激動到眼濕濕

其實最錯真係唔識查驗同唔衝票
發現鋒澤兩次走心都係做狼 做好人被扛推反而唔會嬲

8號跳完守墓人後置位無人跳 6號好大機會係
呢個唔成立
因為7跳左 後置位真守墓人可以唔跳
假如跳左 狼王自爆帶真守墓人
假如荳荳係守墓人跳左 咁8號出局
仲有2狼 咁夜晚刀荳荳
白天2號自爆帶人就贏左

其實正常呢場狼就贏硬嘅
不過失誤太多

仲要又係對住偉晉
又係2號位同10號位.

好撚正

呢場0995應該好多野覆盤

今集鋒澤好man

鋒澤做狼真係超認真
今集睇得出好認真 完全冇搞笑同唱歌

因為唔可以比荳荳發言
佢一講野 聊天室就會抄襲荳

錄果時都未抄

佢認真玩正好多

佢係最近都好少效果 不過佢講過認真玩主要係前幾場玩得差

本身仲諗住狼贏硬點知una...

呢集好精彩，未到最後一刻都唔知結果
如果淨開狼人視角一齊搵神嘅話應該仲正

其實佢本身就覺得佢有身份 好難改變佢諗法

娛百好似冇試過只係開一個人嘅視角

女巫

好耐未試過睇到咁緊張

呢局其實可以閂上帝視角
不過咁就唔會替啲狼睇到咁肉緊

冇問米唔會差得去邊

可惜呢幾局仲未發揮到石像鬼功效
但好過狼王局狼美 冇垃圾騎士

冇問米真係好好睇

只要刀唔中槍/槍帶唔中石都穩贏加埋之前嗰輪無沖票諗返轉頭狼要輸好似仲難過贏

算啦 佢地連愛神局都未摸熟
石像鬼更加唔知點玩啦

講真 三狼相認到真係好屈
石像鬼跳 狼唔需要擔心係好人悍跳
狼王自爆帶人 女巫又死埋 姐係起碼多兩刀
狼根本冇得輸

9:15

呢集平均返啲好睇好多但有啲廢鬥廢感覺

睇佢兩個嘈好正

石像守墓局值得玩落去
不過最好改成狼隊單邊認
(等石像鬼有機會查錯自己人/狼人Teamkill)

否則太屈機

有 試過淨開女巫

呢個位好好笑

(sor頭先唔記得回覆)
9:15 果度

今場卜心啲近鏡真係好正
召喚卜心派

靚到好完美

啲肉緊表情正到

Una 呢局廢過上局咁多，係唔係前後掉轉左次序？
我鍾意睇凡凡，但凡凡做親狼都會咬同伴
第一日無情情提起2 做焦點

Una 最後真係唔醒目
鋒澤不斷提住卜心
已經俾晒hints 指刀
仲死要堅持殺9 號
(佢上一晚已經提議殺9, 係鋒澤堅持殺4)

諗諗下其實鋒澤直接指刀好過
唔需要污卜心

紀卜心即刻靜咗變臉
偉晉一面茫然 你唔係守墓人咩真係笑死

凡凡一開波無情情點2 號喎
又唔衝票

係
第二局鋒澤預出局
又話Una 狀態唔一樣已經知佢地係狼

係 上次有佢個集話佢上局緊張

魚伯好難得狼刀在前, 今日本來可以直接跳

個下我都以為又有咩變數

既然開放貼臉要睇紀卜心點貼臉
紹安話佢私下貼臉第一
有人話我係狼我比一百萬
紀卜心係狼話我係狼我比二百萬

呢集好多位都出乎意料
卜心講到咁出面不過采子都唔穿衣服
諗住狼王自爆帶人就贏點知帶錯人加夜晚Una刀錯
好想試下用狼視角盤呢集，睇下自己會唔會捉到神定都會當局者迷

偉晉暈開嘛
但佢今集唔暈 平時成日信鋒澤 今集大踩佢

如果鋒澤100%知，點解唔指刀？

鋒澤呢一局自爆先
所以佢帶來久違嘅自爆
跟住荳荳第二局都自爆埋

佢暗示咗啦 不過掛住做效果

試過一集女巫視角

如果una唔係認狼可能真係會發生

無垃圾騎士已經可以令全局緊張好多

係. 不過偉晉好睇狀態 佢咁緊張應該唔會認得落

之前都提過單邊認係暇balance 嘅
不過而家咁樣都唔錯
等狼可以提高勝率

其實無乜可能啦晨早跳咗守墓人 狼王帶第個剩低隻狼又刀第個 咁都認錯就抵打

今集起碼對好人壓力大好多
唔會好似平時咁易贏

雖然小狼君被踩都唔交身份 但女巫走左的確緊張好多
同埋鋒澤揀隱落去都好合理 結果論愷樂真預 唔會贏到

咁佢第二局玩番好都值得原諒嘅

我想睇 走馬燈女神 嘅風采呀

如果諗落真預查殺狼其實都唔係咁有利
得驗金水先有著數

號碼燈女神..
距離佢飛投票牌日子應該好近..

真係幾感動 娛百終於開始玩起自爆
下一步係玩拍刀
呢個應該真係得09 有資格玩

要不是卜心 娛百可能一早換左號碼燈

偉晉一開頭大嗌邱鋒澤個下幾似女朋友同男朋友發脾氣

雖然今場狼人輸得唔抵
但今場真係睇得幾緊張
呢d 先係我地想睇嘅效果嘛
而唔係垃圾問米成日disturb 人地講野，鳩ro 看穿牆呢d 垃圾效果

愛神局遲早變自爆局..

引述佢咁講
麟家男孩_ 徐少麟 Shaw Lin

愛神的板子
狼人自爆 升級 狼美人
狼王自爆 升級 帶槍的狼美人

愛神 超級雙面刃
上次愛神有深深體悟
超可怕....

其實偉晉係咪真係中意鋒澤
佢望住鋒澤既眼神好似有d野

鋒澤嗰刻都唔係100%肯定到啦
所以呢個就係一般玩家同看穿牆不同之處永遠唔會有容錯率

卜心拍民丟衣服都幾覺眼可能真係上帝視角

佢次次大嗌邱鋒澤我都覺得好正
唔理係開心定嬲鳩咁嗌

講錯咗
卜心咁樣玩法應該幾有效果
最怕D 網民會起勢咁屌

都係既 不過佢第一晚已經抿咗6號神
所以先揀3/6

可惜大部份人仲係覺得石像鬼要隱到尾
娛百板子嚟講輪次夠嘅話石像鬼應該跳出嚟報身份
不過咁狼隊優勢會唔會太大

鋒澤應該認卜心民至想污佢

咁到輸，睇到嬲

早排偉晉同鋒澤玩愛的抱抱
鋒澤跳起，偉晉一野渣住鋒澤個屎忽

今晚佢地邏輯 狀態 票型 自爆 悍跳 演技咩都出哂嚟.

鋒澤想結婚了

唔好睇少偉晉好人特暈技能

我岩岩睇鋒澤ig
有條片係佢地叫人訂閱睇娛百
鋒澤扮嬲 偉晉望實佢果下勁似有d野

最尾卜心個演技幾有驚喜
老實講如果無上帝視角，呢度肯定個個俾佢呃到
仲會屌卜心on9 做乜自爆講出嚟

其實係.
今日佢真係好唔暈

可能因為鋒澤話唔中意佢
之後又話鋒澤成日聽錯佢講野 殺性太強

第一晚得佢一個投2
我諗佢應該同丫頭一樣睇穿鋒澤係拉兩個好人pk扛推

偉晉張相係摘自邱鋒澤FB

佢真係好力挽狂瀾 真心娛百係好少好人力挽狂瀾
多數係最後一狼瘋狂表水

本身今集第二日未係7號輪次
只可以話丫頭今集太屈
如果佢第三日報身份/畀人投講遺言嘅話
狼隊真係點玩都贏

冇問米真係好精彩
如果佢係到 又好快點哂3狼出黎

佢真係演得勁真 一輪嘴講完成大輪野最尾再提多次守墓人先扮野 勁似唔小心爆響口 完全唔覺係鋪定

鋒澤改佢發言佢真係好嬲..
見采子要調停佢
愛嘅反面就係恨

丫頭第一日投7 其實都幾勁

笑咗

其實諗深一層嘅話守墓人身份好明顯
第二日Una拍守墓人之後後面冇人對跳，即係守墓人喺前置位機會好大，已知7係石像鬼，咁就得返卜心
同埋采子話自己唔係守墓人嗰下卜心個樣尷到
個樣刻住：我都咁明顯丟衣服你仲唔幫手擋刀

鋒澤其實都好狼, 係咁改人發言無腦打

証明卜心求勝心好強 好事嚟既
不過講真以 Una 嘅配置，就算卜心乜都唔做
最尾都可能照刀9

我估因為佢係狼王 想衝鋒打
狼d都無所謂 反正可以帶人

所以今場如果mvp 俾卜心我都服

就係呢一局錄完玩
係遊戲恩怨消哂

卜心好似今年拎少左MVP

依個真係其中一個月經話題
近排晉澤氣氛愈黎愈濃烈
今日五堅情直播兩個d互動
上次偉晉送專輯恰鋒澤唔俾佢兩個又好可愛

采子咁樣唔認守墓人反而先似守墓人 得返一神 人地兩刀 真守墓人一定藏民 當然采子可能真心膠無著衫

不過覺得鋒澤有時好人都會講錯人地發言

一揸解恩仇

佢自己記性差但係筆記又唔寫低
上次公開筆記剩係得一堆數字

上帝視覺咪明顯
如果比人假跳就一定要跳出黎咪釣神
到時真係狼拍刀都得

偉晉賺晒
對比起采子頭先一開始想同偉晉互動
采子話 平時你會看我的
偉晉好似聽到一頭霧水無反應

丫頭卜心都玩得好，MVP揀唔落手
鋒澤唔計最後帶錯人其實都唔錯
今集表現差別好大，做得好嗰啲好好，差嗰啲都幾爛
雖然誠實小郎君玩咁耐都好似冇點進步咁，不過唔知點解我幾鍾意睇佢

小郎君態度超好唔會走心貼臉

字幕直接落純粹不想看你而已
衰到

佢做錯會道歉 會令人好舒服.

字幕應該係代表娛百小編
偉晉次次打槍采子真係好明顯

佢賽後直頭下跪不過主要都係好人贏咗

今日佢好qq
賽後澤仔同佢十指緊扣,我心諗,你又想拉人入你後宮??

始終娛百係態度流
態度好就一定無人會屌柒你

跪埋地 , 就算好人輸都嬲唔落啦

由頭到尾都嬲唔落

采子好似係真係中意偉晉

其實第二日兩神死咗
石像鬼直接報可以查驗 (3民 6守)
同埋講夜晚會驗 4, 9, 10 邊一隻

跟住狼王自爆帶守墓人
狼隊就 100%嬴

偶像果種鍾意姐 我記得佢講過唔會搵偉晉呢類做男友

第一次見跪真係嚇親..

石像鬼可以直接報查驗

被人報埋直播講過啲咩

小郎君今集都幾搞笑 佢態度真係好好 嬲唔落
同埋覺得佢把聲都幾好聽

柒到睇唔落去

佢條mv幾日成40萬views 好紅
有冇機會比人告抄襲

前面話完一字一句要謹慎
後面就要幫佢抬棺材

佢講嘢個Tone同把聲正到
佢跪地嗰下完全Feel到上娛百狼人殺係幾大壓力

依家34萬view 1.5萬dislike 準備慶祝

佢個經理人應該都好嬲
直接話自己藝人講嘢唔經大腦

直播個態度咁串點幫佢兜呀
擺到明無歉意覺得唔好彩比你捉到

吊，今晚呢集高質到，氣氛又好，效果又好
黎緊仲有叮噹五堅情好想瘋狂睇佢地互動

睇唔到鳥

條片極速比人del左?

睇死佢一個星期內開記者會道歉

可惜鋒澤係鋼鐵直男

睇完片先知原來佢串成咁
點做到抄襲都咁理直氣壯極敗好感

膠即是膠

好似重新upload過 唔知有冇刪減

就咁估佢地講嘅嘢應該鋒澤曝露咗佢真傻同痴咗線嘅樣

好想睇佢地五個夜晚訓覺d嘢

追左咁耐狼人殺
最鍾意卜心又靚又叻 d小表情好q
今集一開頭見到女巫out以為狼贏硬
點知una d操作太爆狼...
最後個part重睇左幾次
偉晉好好笑拍手個到完全係我個反應
估唔到都幾精彩
小賴 卜心 以辰 09 鋒澤 凱希 dewi 偉晉 凱樂
鍾意呢個陣型問米係到太快完唔好睇 冇遊戲體驗

佢應該未出名到開記者會嘅levelig fb長文道歉差唔多

佢真係好on9
仲要講到話佢嘅人係酸民
明明自己抄襲唔啱在先
本來今年見佢玩狼人殺勁咗有返啲好感
呢壇嘢之後真係完全唔鍾意佢

有返啲好感？
點解本身都唔鍾意佢

對面係iu fans...
覺得鬥得贏真係好on9

因為以前嘅佢淨係識扮無辜
講句我不知道耶就算
今年勁咗盤多咗邏輯做狼啲操作又好真係幾欣賞
點知又一鋪清袋

估唔到荳荳唔認錯之餘仲話人
失望

玩得幾好都無用
態度唔好 你望吓佢玩狼人殺啲眼神

屌...嬲

樓上有新片喇

因為佢係我老公

尋晚睥09 嗰度真係好似想殺人咁
真係唔怪得以辰以前係咁刀佢毒佢

而家已經唔係直播前咁簡單PO個文就算
佢公司都D關公真係廢到無朋友仲未知件事有幾嚴重, 唔快D出尼攪隨時要長休

荳荳真係波大冇腦

其實個MV我都有dislike
抄已經夠衰點知態度仲要咁樣

佢話應該告唔入 就知佢覺得少事啦

睇完真係O 晒咀
估唔到抄襲斷到正一正仲係呢個態度
本身佢可以一野推晒俾大天
又偏偏俾人發現大家一齊開會睇IU 嘅mv
其實道個歉，深潛一排就無事啦
而家佢講到罵爆iu 粉
喺台灣iu 粉點都多過四季荳好多啦

信用破產型玩家玩好人最委屈莫過於其他好人唔信自己

人地iu根本唔care你呢d小人物

呢個已經唔係告唔告得入嘅問題
就算100% 告唔入，個朵都已經臭晒
同埋好大機會嚟緊娛百cut 佢通告

cut硬啦屌

講真站在娛百角度嚟講
佢未搞掂件事之前都要雪藏佢
你見直播聊天室罵聲一片

我估計過佢公司係無參與佢唱歌部分
所以就冇理會 所以好後知後覺
MV下架加道歉先有用

以辰mvp賽有著落

你以為la
佢係直播講話自己覺得紅左所以「被放大」
起碼狼人殺節目cm根本冇呢件事
如果真係冇任何法律追究
娛百點會care just like愷愷
睇死咪風平浪靜之後咪又出返嚟

想問下iu係咪好紅架
利申：冇追韓星

卜心係時候搶幾個mvp

開始有d鐘意偉晉

KPOP SOLO歌手一姐咁濟..
韓國蓋洛普頭幾名

其實點解話告唔入 2個mv都睇過曬
啲畫面動作 餅印一樣

愷愷係因為問米條女嘅關係所以有得上
而家問米同條支那妹散咗
信唔信打後唔會再見到愷愷？

呢兩日直播個聊天室都鬧得好勁
應該都會好似之前張語濃咁雪返一兩個月先

好紅 音源+銷量起碼kpop女idol solo no1

首先我覺得唔係狼人殺FANS都會理呢啲事
只要唔係狼人殺表現問題 可能會無視
但CUT通告一段時間應該走唔甩.

抄個咁出名嘅咁撚on9

佢地位應該等於台灣jolin

佢個反應咪證明左 佢根本唔覺得咩事
如果有諗咁長遠就唔會咁串
娛百cut就梗嫁啦
但過一排咪又出返黎
始終樣靚識玩女嘉賓唔多

荳荳講呢堆野之前真係唔撚經腦
完撚全自己犯賤博比人屌

乳濃之前咩事？

俾多d機會以辰

哇

相比荳荳
張語噥簡直係 美貌與智慧並重

娛百快啲cut荳荳比小7上位啦

佢今集同上集都係mv套衫
上集仲要同陳大天一齊玩
應該錄左明星店到店但未播放
唔知仲會唔會放呢

卜心係好似好少MVP
真係要爭下

大天真係on9 仔
連抄襲都唔醒目

一堆觀眾鬧佢態度差
然後有一段時間見佢唔到

邊有咁深資歷呀 同GEM比就差唔多

以辰進步左好多 又靚女
多啲上嚟玩啦

佢真係好撚正
玩狼人殺嘅時候可以勁浮誇勁激動
但唱歌嗰時又可以文青feel 有氣質
五官深邃 又高大

認真咩 之前語噥先因為性格被娛百雪左

係少到爆
我真係擔心佢冠軍賽嘅入場卷

果時比人鬧我都估到會雪佢...

溫下書再上節目應該會好啲

起碼外型係屌打嘅

感覺佢上來幾次狀態都唔算好
似好大壓力

之後應該多佢份啦..
應該仲爭到嘅 又冇問米.

啱啱上wiki 個統計網睇
問米今年仲多過陳零九唔撚係掛

陳大天，舊藝名小蝦，是初戀女友為他取的暱稱，台灣藝人，擅長模仿。

By Wiki

吓 兩個我揀荳荳

荳荳仲恐怖 依家都算好左啲
佢初期仲睇唔起人

卜心蝕底在做好人成日無乜特別表現
做狼先出色
喺娛百本身狼難贏情況下
卜心連mvp 都變得難拎

擅長模仿

笑死 明明自己前一句先話要更小心
每一字每一句要更注意
下一秒就自爆

成場剩係講一隻字都有MVP
點夠佢玩

唔止la 呢個mv係最高點擊率 feat Gd wor
Bigbang gd

2020過咗就嚟三分一仲係拎過2次only

講個 "過" 字就可以拎mvp
真係可以置頂好好"紀念" 呢集

一起錄影的人會說小賴真的是撿到耶，運氣很好耶，還加入那個男團，真的是『賽到』

都幾仆街

佢上綜口味
小賴話佢進攻既人好多都被佢溝走左
有次仲要係小賴生日局 好快對上眼
跟住就沉醉喺佢哋自己小世界
唔理小賴壽星指揮
小賴嬲到要叫全部人停下來望住佢哋兩個

之後要返支那搞選秀節目
所以而家攞定先

佢好人真係唔夠出眾...
我覺得石像鬼板再玩佢應該都拎到

我幾意外大家chat room鬧得咁緊要
狼人殺條片反而冇特別多咗dislike
睇嚟大家分得好清

小賴事實上幾做到效果喎
首新歌又負責排舞
D 人講到佢free rider 咁

合理懷疑荳荳想黑紅

做效果咋話
全世界都知佢地4個勁friend

就算為咗踩荳
我都讚唔落語濃

唔知邊啲人會咁樣講.
仲要比當事人聽

重點係佢真係女高玩
如果荳荳玩到左左右右咁
網民肯定暴動

我冇get錯係小賴想溝仔但條仔比荳荳溝走咗？

大家心目中嘅狼人殺 TOP3男神女神
大家會點排好難諗

男神
1. 09
2. 查個毛
3. 偉晉/毛弟

女神
1. 凱希
2. 以辰
3. 愷樂

個人意見 不喜勿插

同意

男神冇邱鋒澤呢度暴動都似

鋒澤呢

唔係話凱希唔靚 但唔會擺佢做第一

係呀 雖然唔係話出軌嗰啲
但係始終小賴係壽星
見到台下人唔跟自己主持玩遊戲都會嬲啦
更何況自己想要溝人俾人溝走咗

男神
1. 09
2. 鋒澤
3. 偉晉

女神
1. 以辰
2. 卜心
3. Dwei

溝唔溝走我覺得冇得講嘅 小賴都話自己睇中直男
但生日會唔理壽星自己玩真係好仆街

以前覺得普普通通
唔知點解而家都越嚟越中意睇佢

男神
1 09
2 鋒凙
3 婁/偉晉

小賴
1 小賴

女神
1 以辰
2
3 卜心/凱樂

男神
1. 偉晉
2. 鋒澤
3. 09

女神
1. 偉晉
2. 愷樂
3. 卜心

鋒澤第四啦

凱希啲性格好正 好鬼識配合人地

今集真係好精彩刺激，果然無問米d質素立即好好多
不過如果只開狼人視角就好
btw今場丫頭mvp當之無愧既,但都好想卜心拎到，擔心佢去唔到總冠軍賽

男女神都係偉晉

男神
1. 09
2. 鋒澤
3. 偉晉
4. 小賴

女神
1. 以辰
2. 愷樂
3. 卜心
4. 小賴

大家係咪已經默認咗偉晉係gay

男神
1 09
2 鋒凙
3 偉晉

女神
1 卜心
2 以辰
3 凱樂/小賴

*愷

秋季

晉澤

點解大家top3都無查個毛 毛弟
明明咁靚仔偏心阿

係啦
仲係迷戀鋒澤嗰隻

男神
1 偉晉
2 09
3 查個毛

女神
1 以辰
2 dewi
3 凱希

女神top3荳荳冇晒影

笑死

宇辰稱唔上叫靚仔

男神
1. 查個毛
2. 偉晉
3.09

女神
1. 凱希
2. 以辰
3. 卜心

卜心今集玩得好差喎
好人得佢一個暈，由頭到尾盤錯
係後尾丫頭開槍carry 後佢扮民先救番少少形象

又未去到好差既，佢最尾力挽狂瀾都收貨啦，起碼真係攪亂到狼人先，不過真係盤錯唔少，所以都只係想佢拎到但今集丫頭既的確係

係咪得我一個覺得y頭上限都幾高平時周不時盤到亂曬又間唔中好似今日咁神carry

男神
1. 鋒澤
2. 09
3. 小賴

女神
1. 卜心
2. 以辰
3. Dewi

小賴好神奇

偉晉都
不過有睇開小賴channel d片 幾鍾意佢

同意，上round una跳守墓人後，6已經發左言，9/10/3都冇鋤佢，下一round 6&9有混亂，照計應該6同9到㨂黎帶

不過唔知係未因為我有上帝視覺先諗得咁順理成章

鋒澤今集好緊張，佢發言我係完全聽唔明
又聽錯晒其他人講嘅野
三隻狼狀態黎講係凡凡最好，但可惜唔識玩石像鬼

我都鍾意小賴但我係度諗緊男神係咩定義
我覺得狼殺太多男神經

男神
1. 09
2. 偉晉
3. 小賴=鋒澤

女神
1. 愷樂
2. 吳心緹
3. 卜心

其實聖誕節交換禮物嗰集睇完真係好唔中意豆豆
攞四季豆黎交換仲好意思嫌棄其他人啲禮物
真係好狗
但後尾見佢越玩越好就對佢無乜野
而家又搞壇咁嘅野，可以同佢講再見

做人有關公真係好重要

係 佢以前成日亂踩人
今集真係勁，但個人偏見都係唔太鍾意睇佢，把聲實在太煩

男神
1. 09
2.查個毛
3.鋒澤

女神
1.以辰
2.語噥
3.陳敬宣
4.篠崎泫

偉晉讚卜心個part笑到仆街 台語都出埋黎
卜心呢下真係勁 如果焜左個上帝視野 10個人睇10個都會話采子先係守墓人
今集係久違既好撚好睇既一集

冇問米真係好睇好多

采子唔認反而仲似

聽日又有問米

又唔係咁講既始終阿豬西比到既係效果
佢啲效果放鬆睇係幾好笑
我睇過啲支那狼人殺 佢地個種風格我睇2分鐘都忍唔住熄
係台灣版先襟睇

愷樂應該真心善良 人品好 成日傻笑
見佢成日關心啲後輩
佢感情上仲未有著落 有啲擔心佢

一兩集就爆post嚇親

如果part 09個啲做狼就唔會咁認真啦
今日湊住兩個唔識玩 仲要自己係狼王 緊係要認真啲諗下點贏Una聊爆個陣影到佢勁沉重
夜晚殺人個陣已經諗緊自爆 仲好似同工作人員確認自爆帶人
不過今場好人太屈機 卜心演戲同丫頭金水帶啱石像鬼

今日好好睇主要因為女巫死咗 冇得毒人
然後狼差d可以贏如果石像鬼第二日報查驗 好可惜
小郎君態度好好好like佢

09可能仲有2年結婚 期待

荳荳終於肯認錯了

MV 已經下架

應該隔一排D 人就會忘記

The damage is done

仲唔認抄歌 今次佢咩形象都冇晒 得番班死忠四季荳支持佢

劃緊清界線啫
‘我’剩係因為之前態度差而道歉
MV製作唔關我事，有事搵返製作人

睇住隊友聊爆呢下真係灰狗
所以平時先咁欣賞偉晉啲求生意志
仲記得佢part戴愛玲同曹佑寧嗰集

到底大家對男女神嘅定義係咩
係睇樣加性格 定係要加埋狼殺表現
如果齋樣加性格我會排
男1:鋒澤 2:09 3:偉晉
女1:以辰 2:卜心 3:凱希
加埋狼殺表現
男1:09 2:鋒澤 3:查個毛
女1:卜心 2:凱希 3:篠崎

佢查咗卜心⋯⋯
其實佢發言係咪可以話抿牌抿到卜心係神⋯⋯打開口牌⋯⋯
唔提供資訊石像鬼好似無乜用

神推女巫 狼刀在前 石像第一晚仲搵到守墓 其實已經贏咗
第二日報兩晚查驗 三狼在場 計埋狼王有三刀 雙狼輪爆 仲有兩晚可以查 定到晒全場身份 咁都有得輸我以為狼隊玩緊屠城

仲要淨係道直播嗰鑊
佢事前知iu mv同慶祝10萬view嗰段
佢估仲咁易甩到身啊

我諗佢考慮到之後有機會俾人告掛
依家自己為抄襲道歉嘅話到時就會做咗‘鐵證’

佢拍劇多應該唔係唱片約，但攪到咁大獲都仲唔識出尼護駕睇怕都係細細經紀公司

我勤09唔好再沉迷買公仔，公仔好貴同係無底心深，狼人殺唔會永遠都紅，之後錢少左但又戒唔到買公仔，好易婚姻出問題

細呀 查下係台視旗下公司
咁劇仍然有可能拍到

唔會勸到
除非有一日真係無錢到要賣公仔

佢之前話買公仔嘅其中一個原因係保值之餘仲會升值
將來收入少咗咪賣返出去

真係會？ 我冇買過，所以唔清楚

佢有唔少絕咗版嘅都係人地到買返黎
到時佢咪又賣返俾人咪得

佢係當收藏品咁儲
唔去到山窮水盡都一定唔會賣出去

癡線個post推得勁快
睇嚟今晚就會爆了 大家記住開新post

慶祝10萬views個post del咗
可能因為太多人cm鬧索性成個del

琴日有梁以辰
呢兩三日又有荳荳事件，緊係推得快

今問可能又要屌問米

以辰真係好緊張

佢話已經冇左開箱個種喜悅 所以已經買少左好多

今晚嗰集有以辰又有問米 應該都會推得幾快

MV下架左

以辰真係收視保證

我既卜心bb尋晚再次證明自己

問米係狼嘅話實賣晒1,3出去

然後自己都聊爆埋

凡凡就係一味隱+倒勾所以唔明上面有巴打話凡凡打得好，今場佢算打得差

終於開始麻木
其實收fans送個d已經夠多
買少d係啱

佢一開始話想喊已經爆咗狼,都係一係攞狼一係攞石像鬼先要喊架啫

睇過咁多次預告
通常cut 得比你都唔係狼
咁易比你估到仲洗你睇

笑死
點估到想當年嘅 嗆紅小辣椒 而家變得咁緊張仲要瘋狂向采子表水

所以拎石像鬼嘅配置真係要高
俾個低玩揸住就係浪費

今集有問米,可能真係無嘢好睇所以cut依個做預告搵以辰同09招view數

或者佢真係唔係狼

所以想睇零九做石像鬼

娛百黎講我諗暫時九澤卜心先諗到可以即時發言爆出黎,依集下場其實una都係最後一輪綁晒票先講查驗

凡凡第一日直接話卜心感覺係非狼即神嘅話
隊友就會get到
第二日一起身就走無得好講
最後鋒澤都3同6揀
Una仲堅持殺采子

娛百做狼識衝識自爆嘅冇幾多

以辰一定非神即狼架啦
會唔會係雪狼
唔會係強神掛
好似琴晚咁

大家排高玩都唔排Dewi
但其實佢都好勁
只不過真係好少上

咁又唔係 fans送個d多數都係細隻 佢一早已經冇感覺
但係佢而家連收到大隻既都冇感覺

睇預告佢應該係第二個發言
發言內容又未去到小郎君咁將金水擺錯入狼坑
但真係好似好緊張咁
如果係神又畀人歸出去就⋯⋯
咁難得先有以辰睇

個雙下巴

近排太少,對佢唔夠印象
其實一路覺得佢個樣有d似以前皮膚黑嘅泫雅
性感小野馬

你洗乜驚，有個金手指，永不站錯邊同帶風向既人起後面，點會歸錯

可能佢狼呢

佢係狼嘅話——廢話連篇。（以辰，2020）

佢同愷樂同澎哥寸問米d金句可以收錄低

丫頭果次我都收錄左

以辰
有無埋卜心

以辰好波

石像鬼都幾蝦人玩
一係就隠到底
少少傳話比狼隊友聽
到帶刀果時先刀神

一係就衝少少
查到兩晚就直接跳神抗推好人

又隱又唔傳話就好易出事
好似比丫頭估到
凡凡查左幾晚都無傳過話
如果講到比狼隊友聽卜心係守墓人
已經十拿九穩

1日1post

尋晚本身狼係穩嬴, 連諗點傳話都唔洗
佢只要第二日發言認石像鬼直接報3係民, 6係守墓人, 同埋夜晚會驗4/9/10邊一隻

跟住狼王自爆帶守墓人, 小狼夜晚刀4/9/10(唔係石像鬼驗果隻是但一隻)

如果第三日未完game都一定知邊隻係獵人, 而果時仲有兩狼在場

不要再說了
如果09個時無病玩石像鬼就好
衝抱抱亦都有多條仔睇

王大陸好似提過dewi好勁，仲要係dewi帶佢入坑
有d人唔想比狼人殺個形象挷死所以間唔中上下玩下過下癮就得

正到傻
勁鐘意dewi 又玩得勁

全負皮

最慘係下面其他人排無負皮得佢一個有

佢做錯啲咩

11個負皮發生咩事要咁做

係咪因為無鋒澤

下面都有人無排都無負皮

我自首因為冇鋒澤BB我嬲嬲豬

仲有凱希？

見係咁比返個正皮你

我都冇排鋒澤有排凱希
係咪依啲排名太月經 好似久唔久就見人排top3

12個負皮 12個引用
合理推測, 全部都係見到佢排得唔啱心水就負皮跟住自己排一個

聊爆咗喎ching
有我地依d p牌嘅回覆點負皮

男神
1. 鋒澤 / 偉晉
2. 09
3. 查個毛

女神
1. 以辰
2. 凱希 / 卜心
3. 篠崎
4. 愷樂 (膠面之前)

我思考咗好耐到底要當好感度調查定點
晉澤我好鍾意 但我唔覺得佢地嘅表現似男神
以辰又係外型百分百女神 但狼殺水平冇其他人高
男神
09/鋒澤/偉晉
女神
愷樂/以辰/敬宣
唔係幾識排

睇返琴晚個集 1號真係垃圾到 比人懷疑+自己講到1999 都唔拍身份 玩左咁耐都仲係咁 又一個昆通告
暫時睇到佢比人投票out

唔好鬧誠實小郎君
佢有好努力 睇返上幾集
佢呃哂全場人 態度又好
佢壓力好大

但係效果幾好
反正對佢都冇咩特別期望玩得幾好

我個人覺得講效果 孫生好笑過佢好多

屌 比小賴嚇死

單講琴日個場姐
其他場次佢頂多叫唔會反感

我覺得佢算係個唔錯嘅嘉賓 填人數最好 起碼知自己玩得唔好會認錯 同埋態度幾好有禮貌 唔會做多餘效果 已經好過好多人

佢地一齊真係好high
小賴仲話半夜justdance又傾天光
小賴就好啦

整個bottom 3得唔得，岩岩睇完舊年一集有阿虎睇到好嬲

討人厭排行榜

男
1. 阿虎
2. 問米
3. 毛弟/ 大根
4. (原住民嗰集好撚串嗰個)

女
1. 愷愷
2. 楊晨熙
3. 未諗到

上面好多都係問米啲fd，果然物以類聚

男 問米 女 果凍

講到男嘅仲有個好耐之前做狼串柒柒 指手指腳扮哂野

女
1.荳荳
2.抄襲荳
3.mv荳

討人厭好難揀
18,19年有啲好黑人憎
全部唔記得哂名

手指指 指你老母靚仔都冇情講

逸祥係咪應該佔一席位

好青春..

淨係諗到男
1. 大根
2. 阿虎
3. 田亞霍

有集黃圓元搶MVP

柏良哥 comment 叫佢連換氣😏

係咁話dewi佢地係綠茶婊

呢個好冇禮貌cls 我睇都頂唔順所以鋒澤真心脾氣好

楊晨𤋮自從出軌之後係咪冇上過

但係逸祥最出名嗰集真係好好笑

小郎君用嚟燉腳一流
又唔怕俾網民鬧

大飛係問米嘅人
娛百應該直情 blacklist 咗楊晨熙
等佢派帽派得咁爽

凡凡尋晚果集真係玩得差
一開始猛話好驚
自己搞到自己變焦點牌
否則丫頭應該無咁果斷帶到佢走

佢唔算焦點下
係Y頭唔知點解認到佢狼姐

佢第一輪已經投凡凡 好勁
不過凡凡玩得係差 先唔好講計輪次佢一定要自已講出嚟 但投票到佢倒鈎又唔係 衝鋒又唔係

未合埋眼已經話 "現在已經想哭了" , 仲唔係搞到自己變無點？
你拎平民又點會想喊
即係自爆非狼即神啦，第一日已經俾丫頭捉到出嚟
所以尋晚嚴格上係凡凡背鍋

無錯 同埋你要神隱ok
但一開始就唔好多咀亂講野俾人捉到嘛

有時諗下P牌變金水都幾好

一般石像鬼真係要隱 睇完牌被獵人發現
而且狼刀在先隱咩鬼
就好似預言家唔識跳一樣

開咗新post可以放心推爆呢度

已經無09捉佢仲咁驚青

以辰一出 誰與爭峰

凡凡 una琴晚兩個一嚟就跳神咁款
我最奇怪係點解場上冇人點凡凡一定有身份但冇跳到
賽後仲個個話佢身份算高

篠崎都係整容
愷樂其實幾年前已經大整

小7對眼究竟係咪真

呢個陣容見到都嬲嬲地...
但我覺得毛弟還好，但大根問米呀虎最黑人憎Top 3走唔甩！

咁我又第一次聽人講佢係整容

1001唔開post果個
死全家 thx

唔使咁咒人嘅
睇返上面啦樓主開咗啦

#986

呃負皮...

無....無追到post
sorry

有冇人覺得好似

唔開個post就死全家